[認真] 召集搵工搵到頹嘅你

又到搵工嘅季節
今次小組想主打俾覺得自己「毒」而搵工有困難嘅巴絲打！
無論你嚟緊grad、準備轉工或者摺咗一排想做返嘢，有興趣有需要就可以留個名：

冇興趣嘅都可以喺到傾吓搵工嘅經歷